如果林鄭肯接受以下兩點 你地又如何？

我地一路抗爭以來
有非常明確既五個訴求
但大家都知道政府唔會正視全部要求

所以顧及林鄭面子 比警察落台階
濃縮成：

1. 承諾任期內不會再重啟逃犯條例方案
2.取消檢控和追討所有事件中相關人士 包括警察

可能大家會屌我做乜要退讓
但爭取民主既道路非常漫長
我認為當下最重要係解決惡法問題同義士被捕問題

接受
反對

唔好意思 五大訴求缺一不可

第一個訴求係林鄭落地獄 呢個唔deal就無野講

負評
Block
上一頁
'我冇嘢講'

我明白五個訴求係最終目標
要一直爭取落去

但政府依家咩姿態大家都知

袋住先？

梗係接受啦，點會拒絕，不過唔代表其他訴求唔駛做

history tells you

Sor
佢企到好撚硬係乜鳩都唔會應承
再者，呢個政府我仲信佢？

3條人命一堆後生前途點衝量?

佢露三點都唔關我事

我無野講

點都撐到《香港人權及民主法》通過

on9 放過哂班狗呀

唔係
佢唔想用撤回兩隻字
咪以第一點取代

而第二點最重要係救番所有義士先

並唔係接受呢兩點
就放棄繼續爭取民主自由...

我都嬲班狗嬲到仆街
但現實歸現實

政府會唔會唔追究示威者 同時調查警狗？
我都希望得 然後比大家瘋狂鞭屍

咁咪聽乞米囉，缺一不可，on9都無輪。不如加埋香港獨立，解散中聯辦？

就好似支聯會年年話平反六四建設民主中國，根本就係偽命題

你咁樣咪姐係同成個反送中前原地踏步
至少要爭取到監警制度改革
當然最好有埋真普選

街市買菜咩

咁就最好, 多謝補充埋

做到第2點 ，可以救返好多人

Peace for our time, MY ASS!

絕不接受袋住先

林鄭只會睇上面意思 唔會理你啲蟻民

喂大家
改革監警制度 同 真普選 先真正同反送中前比係有進步
救義士同撒回修例係基本
但唔可以滿足於基本

見你行文咁有組織
唔知係咪林鄭講既聽聲音就係咁撚樣聽

不過答案好簡單，唔該聽清楚

唔好再撚字
1. 立即撤回
2. 停止搜捕
3. 擱置起訴
4. 獨立調查
5. 真雙普選

好現實，你做到是旦一樣已經有效果
但依家你係一樣都唔撚肯做囉

1 唔可以接受，係徹回就徹回，無暫緩呢個term
2 可以接受，但唔檢控唔代表唔洗獨立調查，調查結果會成為警隊日後工作指引

你啱
但真係唔想見到班發過夢既兄弟有事

Agger

其實如果監警制度獨立同公平左，對以後社會活動好有幫助

魯迅講左幾十年都仲有人唔明

聽講當初有人承諾過主流民意令佢無法有效施政，佢就會落台
而家呢？ 承諾？
我承佢老母呀！

黑警追究不能妥協！

班狗講到自己咁正義 但又驚俾人獨立調查

我覺得要贏就要亞q少少，打甩隻巨人條毛都當打甩左佢個頭，個人只要律政司下台，撤回條例，不檢控所有反送中示威者,就ok

幕尼黑協定？

收皮啦 「任期內」

係咪黎幫政府收風睇下咁多位連燈仔點睇呀

政治現實係, 無可能
有無能力推翻政府? 無
咁你想點?

接受呀 但其他訴求繼續爭取

有d野要見好就收, 徐徐圖之, 長久戰對我地依邊冇著數, 大可以等佢做其他野再發難

想問有邊點有難度?

Yes

唔撚接受
警察係唯一合法武力使用者
佢地有槍 有精良武器裝備
對佢地既監管一定係要最嚴格
錯就要向市民負責 承受法律後果
所以一定要徹查黑警
同起唔起訴示威者冇關係
搞撚清楚個問題同制度先

試水溫？

幫7婆探路呀
咪傻啦搞到咁一樣已經不能少

明樓主諗咩
但仼期內唔重提冇可能接受
要嘅係撤回 不再重提
最低限度都要咁
加釋放義士

開完價緊係等對方還價
而家個壓力係對面度邊有開完價再自己縮咁撚on9架

1. 承諾任期內不會再重啟逃犯條例方案
呢點ok
但其他改改為：
2.警察一定要追究到底
3.重啟普選議案
4.五名示威者暴動罪改控普通襲擊罪 其餘罪行和其他人撤銷全部控罪 （控罪前題係即使普通襲擊罪罪成只判守行為）

丟掉幻想，準備鬥爭

放生左班狗下次就會以更強既手段打人

的確要諗諗
是旦應承你一兩樣真係會有人收貨
佢長期唔理你 拖得耐
拖到你地冇力再出黎派少少甜頭
等你地沉醉係階段性勝利之中
當然連登仔係唔會妥協
但難保200萬人都係咁

屌你老母！

三條人命，加埋留係立會個班義士，佢地付出咁多為咩啊？

你同我講妥協？

你同出賣佢地有咩分別？

[member]接你老母我冇野講[/member]

接

已經俾條柒婆繼續做仲想點撚樣 洗唔撚洗讓步讓到俾中共直接統治

睇留言啦, 真係有人連黑警果點都唔理照收貨架.
亦都暴露咗大家有幾堅持呢個問題

唯一有可能五點要求變有得減係雙普選，有左雙普選佢做唔到既其他四點我地會幫佢做。

呢個世界冇如果 得結果同後果

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

所以等佢真係咁講先啦 我就唔撚信

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

一定要徹回 一定要獨立調查

十分同意

但條蛋散理都唔理下我地

暫緩？撚狗啊

我無野講

所有五點, 佢都可以唔答應你, 你繼續用暴力, 佢大條道理繼續捉人。
如果佢肯讓步，都係為左將來施政無咁難，佢唔讓，繼續有保皇黨，好多野可以繼續硬推。

真雙普選 << 中共話唔得, 你打解放軍? 去北京示威?

外國成功推翻政府，最後都需要國會/軍隊幫手，而且係要絕大部分民意支持。香港兩樣野都無，唔計中間派既人，民意最多都係73比。

咁你仲想點？

暫緩
義士全部人冇事之後
再黎過

一定唔得

五大訴求可以換公民提名、取消功能組別

第二點佢一定唔會承諾
另一方法迫佢特赦

呀爺要831定要送中例？

唔洗講答案啦

唔可以，黑警一定要追究

你太看低香港自身的價值，亦沒有考慮過共現在的處境，中共被各國夾擊，經濟也快支撐不下去，現在我們就是要把他往死裡打，面對極權，絕不退縮，一退你就完蛋了

下唔下台唔重要
最重要撤回 係撤回啊屌你老母
同埋放返所有義士唔秋後算帳
我話撚知佢死

可以打個八折 唔使佢下台

所以咪話要諗下點樣團結大家堅持缺一不可
如果有人收貨
我地嘅力量真係會細左

唉， 希望你唔係香港人。 係唔係已經俾人奴役到連提出要求， 同諗法嘅能力都無！?

太遲啦，9/6果日佢開依個條件都仲會有機會多人收貨

但你林鄭不停火上加油，你班手下又係咁撥火，仲要推警察出黎食死貓。 依家真係冇可能！ 一切都你林鄭你一手做成！

林鄭必須做到以下咁多點：
1）全面撤回逃犯條例
2）撤回暴動定性及釋放9/6至今收有被拉既人及停止一切搜捕行動
3）於今年內實行特首及立法會真普選。 取消立法會功能組別。 取消選舉主任名正言順政治審查，褫奪參選人資格既權力！
4）李家超、鄭若樺、盧偉聰必須立即下台！林鄭亦必須於落實實行特首真普選後立即下台。

兄弟仲有冇野要加上去？

我睇得出國際, 至少歐美歐盟日本台灣都撐緊我地
你認為真係冇可能實現?

去除831框架, 公民提名絕對OK

遲了22年找數，普選，而家。

我會接受，有第2點就會有未來，就算只係單單第2點。

希望有人明我講咩

咁似啲貼條支那妹相上嚟問各位大爺屌唔屌

又嚟袋住先 清醒啲啦好心

所以政府好易"撚字"咁撚走一班人

政治現實下，送中例點夠份量用黎trade 831
仲要你話係trade 字眼

真雙普選係儲夠政治能量後爭取既嘢，唔係不切實際咁拎去trade.

佢撚會應承咩

算鳩數啦

捉狗 + 放人 底線

拉咗嘅義士你救到
死咗嘅義士呢?

錯曬
第一點基於她口頭承諾，黃宏發講過只有押後同撤回，所以真係落紙寫既亦只有「押後」同「撤回」，佢完全無法保證呢個口頭承諾，會唔會起下一秒反口

第二點一樣係有問題，假如不對警方的濫權徹底調查，又同時第一點又再反口，又再會發生另一次衝突，到時佢又大條道理去捉人，到時你估佢會唔會又特赦？

睇落係五個個別訴求（其實林鄭下台係有少少技術問題，反而真普選先可以解決），但實際係環環相扣，缺一不可

讓步？已經比人迫到埋牆角喇 仲點撚樣讓呀！

1. 撒回修例
2. 撒回暴動
3. 釋放義士
4. 改革監警制度
5. 雙真普選

從來都無林鄭下台
無牙老虎 梗係keep住 除非有真普選

收左先 暫緩處理尚餘三點
隨時重啟三項訴求

唔係p牌都可以好撚on9

其實唔下台都得
下唔下台邊個做根撚本一鳩樣
但頭4點就打死都要

加埋重啟政改

做乜話自己on9 其他都唔講住
啲汪汪一定要追究到底冇可能放生任何一隻

香港獨立

請問樓主係咪傻撚左，當啲義士同埋烈士冇到？

五大訴求 缺一不可
一日未滿足嗰唔大訴求
我地都
不撤不散

五

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

林奠寧願露兩點都唔會接受你兩點

缺一不可

咪即係同而家一樣？

樓主係一毛定搞笑？

訓醒未呀
死人都係一樣都無呀

咁樣根本只係打回原型，去返未有送中議案時嘅狀態。本來我會接受，但死咗人之後就唔撚得。

有價講架咩
On9

On9

警隊改革 冇呢個冇得講

唔好諗住討價還價 我地一定唔收貨

五大訴求 缺一不可

on9
依家個女比人強姦中出
之後個強姦犯同你講屌屎忽就算

你都可以接受咩

只要達成落實雙真普選一回要求就夠,其他4點要求,係有雙真普選之後就可以解決到.無錯,呢次已經唔再只係反送中運動了,自從金鍾宣言之後呢次已經成為香港爭取民主嘅革命,5年前未完成嘅事就等我地繼續完成埋佢.

如果如果如果如果如果

你都on9 放過班狗佢下次咪繼續打9你
仲有1承諾任期內不會再重啟逃犯條例方案
係人都知佢信唔過 真真正正嘅撤回香港人先可以放心

有左立法會應該可以玩到權力及特權法查克警？

當你接受左一次而爭取下一次嘅時候
政府就可以大條道理話市民貪得無厭得一想二
社會就會有一部份人真係覺得政府真係讓左步我地要見好就收
抗爭者回潮速度更快
抗爭亦會不了了之
五大訴求唔係最終目標
係現階段一定要政府回應嘅目標

唔好睇少藍絲班on9人數
蛇齋餅糭就買到票
警隊必需改革

估唔到比人話係幫政府探風...
佢地真係肯探就好...

開得呢個post預咗比人屌比人話三毛
自問由佔中發夢到依家

估唔到71咁既局面
林鄭只係4點開個記招就算
所以明白政府唔會輕易妥協
抗爭之路漫長

只係想討論下當刻既局勢
訴求缺一不可
但義士都缺一不可

如果林奠帶頭叫獨立我即刻服佢

如果撤回咁簡單嘅字眼問題都唔企硬 都爭取唔到
你憑咩覺得以後有辦法爭取到真普選
普通關都過唔到 想直接打大佬？

死警犬咪撚諗住收風同分化

你真係覺得中共被各國夾擊??
大家都係為左同中共談判，為經濟利益。G20 前中共外交部記者會，話G20絕不可提香港問題，到G20有邊個國家有出聲？
邊個國家會為左香港，同中共開戰？打倒中共對佢地有乜利益？

5毛狗最撚興就係5變3,跟住另一條支那人就會cut到得2

仲要條條斬你一半
所以企硬算

立法會有冇權提交特赦某人既法案？
如果有，普選立法會係咪就可以解決埋義士被坐政治監？
從被捕到搜證起訴，再到庭審定罪判刑，應該都拖1,2年，如果2020普選...

退你老味呀 缺一不可 好清晰
洗你幫政府諗埋？

獨立委員會呢?

果班係5毛賤狗扮自己人縮個叫價

美國佬都幫香港叫真普選,點可能香港人仲自己縮

都幾肯定佢已經有落地獄嘅資格
總之最緊要係五大訴求，少個崩都唔得

你係到帶咩風向？屌你老味

要求林奠落台不如要求雙普選

林鄭落台唔係五大訴求之內

yes 歷史證明綏靖無用

針對《逃犯條例》修訂引爆的危機及 6 月 12 日的警民衝突， 前政務司司長陳方安生今早發公開信給林鄭月娥，提出三點要求：
1. 撤回法案
2. 獨立調查委員會
3. 一次過特赦

第三點係包括埋警狗

純粹之前覺得陳太呢三點幾好

分化？
你老母就分化
連呢啲討論都唔容許？

收皮

風向唔撚係咁樣帶

唔諗你係人定鬼
你講嘅野等於“暫時”冇反送中
成個6月當唔存在
well, 如果你復活到幾位義士嘅話先再諗

其它國家都係擺下姿態，你覺得佢地會出手？
西藏新疆反抗更激烈，150人自焚，又有再教育營，外國有乜反應？

班義士放出黎會有咩心情？
一定會覺得內疚到仆街

所以五大訴求都唔可以有談判空間

下個任期咪用另一種方式推

西藏同香港嘅國際地位已天與地比.
上面單單一點引起迴響點可以拎黎比較呀?

其實如果咁樣收貨
即係所有野還原基本步
但一堆人白白被差佬打鑊金
起碼都要追究警方責任先要諗收貨

囍帖街就係例子

妖婦必須落地獄，其餘免問

主席批准

五大訴求啊你老味

6大丫 全面普選

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

審完先話有機會特赦 佢反口咁點 依家根本冇人信政府

巴打唔好勞氣, 非常時期思想難免會偏激少少.

呢位親中樓主會員唔好幫林鄭試水溫

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

放過班狗係無可能

你求十得二，求五得一，仲想求二?

我意思係有普選立法會好重要
唔係叫依家呢個政府特赦

你對得住三條生命？
佢地泉下有知，做鬼都唔放過你呀

講乜撚野現實姐
一步都唔讓得呀
唔該你地一心軟個陣
睇返咁多位烈士嘅遺書
再睇埋衝入立法會義士嘅宣言
你問下自己 對唔撚對得住佢地

Too late

仲2 樣？死左人啊 你唔搞埋立會普選唔會收貨

[red]香港市民依家咩訴求
大家都知

做乜仲要顧佢面子? 佢為咗面子逼死咗幾多人呀?
黐撚線你係邊位做乜咁為佢著想
死咗嗰d手足呢? 佢哋既家人呢?
讓你老母呀

咁死左既義士呢？
屌你老母啦
你果d乜撚柒訴求有邊樣唔係佢搞出黎
條例又係佢起 暴動又係佢話
佢收番就理所當然架啦

一單還一單
咁三條人命係咪要有人填先
搞白色恐怖係咪政權要倒台先
搞左禁撚多野出黎 苦就我地受晒
佢老味就乜都唔使上身 你係咪接受先

你老母比人屌緊 人地而家撤回唔屌 你就算鳩數架啦？ 慢慢長路呀，今次算啦？最緊要而家老母冇比人屌呀，屌左果d就下次先屌番佢啦...

乜撚野邏輯 屌你老母都戇撚柒鳩

自己睇正負

冇point學咩人出post？我而家話緊比你聽，五大訴求缺一不好根本就on9，你炸撚咗香港都唔會達成。唔識咩叫現實？夢醒未？

你邊位
話比我地聽d 乜春
你係雜總定雜總條狗毛咋

教而不善，唔怪得成個連登都痴撚咗線。你繼續，我摼返啖氣

香港人冇得再退

佢企硬又點 唔代表我地要妥協 我地一定要企硬 香港人已經無得再輸